其實政府只要公佈聽日係臨時公眾假期就得

只要係公眾假期，非必要既行業都會休息，大大減低道路同公共交通工具壓力

商界會同意？

所以香港政府廢就係咁解，到呢個地步仲要考慮商界利益

班老野自己返飽佢

政府高官本身咪係商界代表

聽日一定好亂
周圍塌樹點返工 遲到畀人鬧

其實一直掛八號唔落波就可以

肯定唔得啦...

遲到要扣錢

一路掛8號就肯定唔得，呢啲係根據數據，無計。但公佈聽日係公眾假期係行政措施，呢啲政府實做到

增加公眾假期要立法會通過，唔係政府話有就有

公眾假期係《公眾假期條例》規定，唔係行政措施。

依家行定返公司門口啦

大大減低道路同公共交通工具壓力？
咪撚笑大我個口
香港人十號波都照出街，你話公眾假期條街仲唔多人過年宵？

保安局都冇權宣佈停工？政府廢到咁

行政會議成員呢

有冇得override?

咁廿三條都可以 override

行會可以用《緊急情況規例條例》，但一般唔會咁做。

why not 呀?
689 個陣都有一日抗戰假

政府官都係商人
官商勾結
不嬲都係幫返僱主
點會理普通市民
聽日準時返工啦

呢個要交上立法會

如果港共係咁好死大家唔使活得咁辛苦啦

政府做事( 自己填形容詞, 上限一千字) 要有既定程序, 臨時假期要行會討論, 公眾諮詢, 大辯論, 立法會3讀, 刊憲